{
  "id": 101873983,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"9.799378,47.144077,9.799378,47.144077",
    "geom:latitude":47.144077,
    "geom:longitude":9.799378,
    "gn:population":3100,
    "iso:country":"AT",
    "lbl:latitude":47.144077,
    "lbl:longitude":9.799378,
    "mps:latitude":47.144077,
    "mps:longitude":9.799378,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:als_x_preferred":[
        "B\u00fcrs"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "B\u00fcrs"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "B\u00fcrs"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u6bd4\u5c14\u65af"
    ],
    "name:cze_x_preferred":[
        "B\u00fcrs"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "B\u00fcrs"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "B\u00fcrs"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "B\u00fcrs"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "B\u00fcrs"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "B\u00fcrs"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "B\u00fcrs"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "B\u00fcrs"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "B\u00fcrs"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "B\u00fcrs"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "B\u00fcrs"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "B\u00fcrs"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "B\u00fcrs"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "B\u00fcrs"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "B\u00fcrs"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u044e\u0440\u0441"
    ],
    "name:slo_x_preferred":[
        "B\u00fcrs"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "B\u00fcrs"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0411\u044e\u0440\u0441"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "B\u00fcrs"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "B\u00fcrs"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "B\u00fcrs"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6bd4\u5c14\u65af"
    ],
    "qs:a0":"\u00d6sterreich",
    "qs:a1":"*Vorarlberg",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:a2":"Bludenz",
    "qs:adm0":"\u00d6sterreich",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"B\u00fcrs",
    "qs:loc_alt":"Buers",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"TCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"buffered point",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "src:geom_via":"quattroshapes",
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":25,
    "wof:belongsto":[
        85681649,
        102191581,
        1108837913,
        85632785,
        102049711
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2781161,
        "gp:id":12675630,
        "qs:id":343849,
        "wd:id":"Q700948",
        "wk:page":"B\u00fcrs"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:geomhash":"db7f9022c5b295e5cb4b779c82d540a0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632785,
            "county_id":102049711,
            "localadmin_id":1108837913,
            "locality_id":101873983,
            "region_id":85681649
        }
    ],
    "wof:id":101873983,
    "wof:lastmodified":1553815562,
    "wof:name":"B\u00fcrs",
    "wof:parent_id":1108837913,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":3100,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.799378,
    47.144077,
    9.799378,
    47.144077
],
  "geometry": {"coordinates":[9.799378,47.144077],"type":"Point"}
}