{
  "id": 1125295923,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2018-08-15",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "edtf:superseded":"2018-08-15",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"12.31111,47.03421,12.31111,47.03421",
    "geom:latitude":47.03421,
    "geom:longitude":12.31111,
    "gn:gn_country":"AT",
    "gn:gn_fcode":"ADM3",
    "gn:gn_pop":1262,
    "gn:population":1157,
    "iso:country":"AT",
    "lbl:latitude":47.03421,
    "lbl:longitude":12.31111,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "qs_pg:aaroncc":"AT",
    "qs_pg:gn_country":"AT",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":7872601,
    "qs_pg:gn_pop":1262,
    "qs_pg:name":"Pr\u00e4graten am Gro\u00dfvenediger",
    "qs_pg:name_adm0":"\u00d6sterreich",
    "qs_pg:name_adm1":"Tirol",
    "qs_pg:photos":187,
    "qs_pg:photos_1k":38,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":250,
    "qs_pg:photos_sr":4,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":221377,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424750,
    "qs_pg:woe_id":12675391,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424750,
    "woe:name_adm0":"\u00d6sterreich",
    "woe:name_adm1":"Tirol",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85632785,
        85681661,
        102049703
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7872601,
        "gp:id":12675391,
        "qs_pg:id":221377
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1497043144,
    "wof:geomhash":"69f10555cbb2171fd462ae455a28f3e6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632785,
            "county_id":102049703,
            "localadmin_id":1125295923,
            "region_id":85681661
        }
    ],
    "wof:id":1125295923,
    "wof:lastmodified":1534379107,
    "wof:name":"Pr\u00e4graten am Gro\u00dfvenediger",
    "wof:parent_id":102049703,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":1157,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-at",
    "wof:superseded_by":[
        1108837525
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    12.31111,
    47.03421,
    12.31111,
    47.03421
],
  "geometry": {"coordinates":[12.31111,47.03421],"type":"Point"}
}