{
  "id": 85898559,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":3160003.371377,
    "geom:bbox":"15.420187,47.114572,15.420187,47.114572",
    "geom:latitude":47.114572,
    "geom:longitude":15.420187,
    "iso:country":"AT",
    "lbl:latitude":47.114572,
    "lbl:longitude":15.420187,
    "mps:latitude":47.11651,
    "mps:longitude":15.411348,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "mz:tier_locality":2,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Anselm H\u00fcttenbrenner"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Anselm H\u00fcttenbrenner"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "Ober Andritz"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Anselm H\u00fcttenbrenner"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Anselm H\u00fcttenbrenner"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Anselm H\u00fcttenbrenner"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0425\u044e\u0442\u0442\u0435\u043d\u0431\u0440\u0435\u043d\u043d\u0435\u0440"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Anselm H\u00fcttenbrenner"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Anselm H\u00fcttenbrenner"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Ober Andritz"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"AT",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":7871499,
    "qs:gn_nam_loc":"Graz, Graz Stadt, Steiermark, AT",
    "qs:gn_namadm1":"06",
    "qs:id":0,
    "qs:local_max":3393,
    "qs:local_sum":13910,
    "qs:localhoods":22,
    "qs:name":"Ober Andritz",
    "qs:name_adm0":"\u00d6sterreich",
    "qs:name_adm1":"Steiermark",
    "qs:name_adm2":"Graz Stadt",
    "qs:name_lau":"Graz",
    "qs:name_local":"Graz",
    "qs:photo_max":167,
    "qs:photo_sum":237,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":5,
    "qs:woe_adm0":23424750,
    "qs:woe_adm1":2344713,
    "qs:woe_adm2":12591740,
    "qs:woe_lau":12674996,
    "qs:woe_local":12674996,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl:centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        85681687,
        102191581,
        1108839329,
        85632785,
        101748063,
        102049709
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":549320
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:geomhash":"2d59bf7deebbc369c8735c588e16bd17",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632785,
            "county_id":102049709,
            "localadmin_id":1108839329,
            "locality_id":101748063,
            "neighbourhood_id":85898559,
            "region_id":85681687
        }
    ],
    "wof:id":85898559,
    "wof:lang":[
        "ger"
    ],
    "wof:lastmodified":1531932084,
    "wof:name":"Ober Andritz",
    "wof:parent_id":101748063,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.420187,
    47.114572,
    15.420187,
    47.114572
],
  "geometry": {"coordinates":[15.420187,47.114572],"type":"Point"}
}