{
  "id": 1126051655,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.680161,48.038799,15.680161,48.038799",
    "geom:latitude":48.038799,
    "geom:longitude":15.680161,
    "gn:country":null,
    "iso:country":"AT",
    "lbl:bbox":"15.660161,48.018799,15.700161,48.058799",
    "lbl:latitude":48.038799,
    "lbl:longitude":15.680161,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "qs_pg:aaroncc":"AT",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"St. Veit an der G\u00f6lsen",
    "qs_pg:name_adm0":"\u00d6sterreich",
    "qs_pg:name_adm1":"Nieder\u00f6sterreich",
    "qs_pg:photos":3,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":3,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":977157,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424750,
    "qs_pg:woe_id":543667,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424750,
    "woe:name_adm0":"\u00d6sterreich",
    "woe:name_adm1":"Nieder\u00f6sterreich",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85681671,
        102191581,
        1108834853,
        85632785,
        102049823
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":543667,
        "qs_pg:id":977157
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1497302793,
    "wof:geomhash":"e6a91ab1d74df8635315cb5972f9ff4a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632785,
            "county_id":102049823,
            "localadmin_id":1108834853,
            "locality_id":1126051655,
            "region_id":85681671
        }
    ],
    "wof:id":1126051655,
    "wof:lastmodified":1566599291,
    "wof:name":"St. Veit an der G\u00f6lsen",
    "wof:parent_id":1108834853,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.680161,
    48.038799,
    15.680161,
    48.038799
],
  "geometry": {"coordinates":[15.680161,48.038799],"type":"Point"}
}