{
  "id": 1125338901,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2018-09-11",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "edtf:superseded":"2018-09-11",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.056419,47.54241,15.056419,47.54241",
    "geom:latitude":47.54241,
    "geom:longitude":15.056419,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"AT",
    "lbl:latitude":47.54241,
    "lbl:longitude":15.056419,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "qs_pg:aaroncc":"AT",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Trag\u00f6\u00df",
    "qs_pg:name_adm0":"\u00d6sterreich",
    "qs_pg:name_adm1":"Steiermark",
    "qs_pg:photos":3,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":106,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":59486,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424750,
    "qs_pg:woe_id":12675106,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424750,
    "woe:name_adm0":"\u00d6sterreich",
    "woe:name_adm1":"Steiermark",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85632785,
        85681687,
        1108892551
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12675106,
        "qs_pg:id":59486
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1497045551,
    "wof:geomhash":"b264c9dde50edfdedf0bb13295a71ff6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632785,
            "county_id":1108892551,
            "localadmin_id":1125338901,
            "region_id":85681687
        }
    ],
    "wof:id":1125338901,
    "wof:lastmodified":1536698177,
    "wof:name":"Trag\u00f6\u00df",
    "wof:parent_id":1108892551,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-at",
    "wof:superseded_by":[
        1108839315
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.056419,
    47.54241,
    15.056419,
    47.54241
],
  "geometry": {"coordinates":[15.056419,47.54241],"type":"Point"}
}