{
  "id": 1125306539,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2018-08-15",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "edtf:superseded":"2018-08-15",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.15,48.6,15.15,48.6",
    "geom:latitude":48.6,
    "geom:longitude":15.15,
    "gn:gn_country":"AT",
    "gn:gn_fcode":"ADM3",
    "gn:gn_pop":0,
    "gn:population":10993,
    "iso:country":"AT",
    "lbl:latitude":48.6,
    "lbl:longitude":15.15,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "qs_pg:aaroncc":"AT",
    "qs_pg:gn_country":"AT",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":2760417,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Zwettl-Nieder\u00f6sterreich",
    "qs_pg:name_adm0":"\u00d6sterreich",
    "qs_pg:name_adm1":"Nieder\u00f6sterreich",
    "qs_pg:photos":22,
    "qs_pg:photos_1k":4,
    "qs_pg:photos_9k":3,
    "qs_pg:photos_9r":6,
    "qs_pg:photos_all":761,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1192409,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424750,
    "qs_pg:woe_id":12673816,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424750,
    "woe:name_adm0":"\u00d6sterreich",
    "woe:name_adm1":"Nieder\u00f6sterreich",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85632785,
        85681671,
        102049895
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2760417,
        "gp:id":12673816,
        "qs_pg:id":1192409
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1497043729,
    "wof:geomhash":"80558e74f21ab4f1e9479f8f0e21263e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632785,
            "county_id":102049895,
            "localadmin_id":1125306539,
            "region_id":85681671
        }
    ],
    "wof:id":1125306539,
    "wof:lastmodified":1534379221,
    "wof:name":"Zwettl-Nieder\u00f6sterreich",
    "wof:parent_id":102049895,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":10993,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-at",
    "wof:superseded_by":[
        1108836883
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.15,
    48.6,
    15.15,
    48.6
],
  "geometry": {"coordinates":[15.15,48.6],"type":"Point"}
}