{
  "id": 1293684603,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.62444,46.72722,15.62444,46.72722",
    "geom:latitude":46.72722,
    "geom:longitude":15.62444,
    "gn:admin1_code":"06",
    "gn:admin2_code":"610.0",
    "gn:admin3_code":"61058.0",
    "gn:asciiname":"Strass in Steiermark",
    "gn:cc2":"AT",
    "gn:country_code":"AT",
    "gn:dem":255,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPLA3",
    "gn:geonameid":2764173,
    "gn:latitude":46.72722,
    "gn:longitude":15.62444,
    "gn:modification_date":"2018-07-28",
    "gn:name":"Stra\u00df in Steiermark",
    "gn:population":1552,
    "gn:timezone":"Europe/Vienna",
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Stra\u00df in Steiermark"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Stra\u00df in Steiermark"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Stra\u00df"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0634\u062a\u0631\u0627\u0633 \u0627\u06cc\u0646 \u0627\u0634\u062a\u0627\u06cc\u0631\u0645\u0627\u0631\u06a9"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Stra\u00df in Steiermark"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Stra\u00df in Steiermark"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Stra\u00df in Steiermark"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0428\u0442\u0440\u0430\u0441"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Stra\u00df in Steiermark"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Stra\u00df in Steiermark"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0428\u0442\u0440\u0430\u0441-\u0438\u043d-\u0428\u0442\u0430\u0439\u0435\u0440\u043c\u0430\u0440\u043a"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Stra\u00df in Steiermark"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Stra\u00df in Steiermark"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Stra\u00df in Steiermark"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Strass",
        "Stra\u00df in Steiermark"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Stra\u00df in Steiermark"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Stra\u00df in Steiermark"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Stra\u00df in Steiermark"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Stra\u00df in Steiermark"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u65bd\u6cf0\u5c14\u9a6c\u514b\u5730\u533a\u65bd\u7279\u62c9\u65af"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85681687,
        102191581,
        1108839025,
        85632785,
        102049699
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2764173,
        "wk:page":"Stra%C3%9F_in_Steiermark"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:geomhash":"b08b6ec354cc2845bbf04a53e1d6cd05",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632785,
            "county_id":102049699,
            "localadmin_id":1108839025,
            "locality_id":1293684603,
            "region_id":85681687
        }
    ],
    "wof:id":1293684603,
    "wof:lastmodified":1564312593,
    "wof:name":"Strass in Steiermark",
    "wof:parent_id":1108839025,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1552,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.62444,
    46.72722,
    15.62444,
    46.72722
],
  "geometry": {"coordinates":[15.62444,46.72722],"type":"Point"}
}