{
  "id": 1276118349,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.45452,47.90952,13.45452,47.90952",
    "geom:latitude":47.90952,
    "geom:longitude":13.45452,
    "gn:admin1_code":"04",
    "gn:admin2_code":"417.0",
    "gn:admin3_code":"41741.0",
    "gn:asciiname":"Strass im Attergau",
    "gn:cc2":"AT",
    "gn:country_code":"AT",
    "gn:dem":584,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2764174,
    "gn:latitude":47.90952,
    "gn:longitude":13.45452,
    "gn:modification_date":"2017-07-12",
    "gn:name":"Strass im Attergau",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Vienna",
    "iso:country":"AT",
    "lbl:bbox":"13.43452,47.88952,13.47452,47.92952",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Stra\u00df im Attergau"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Stra\u00df im Attergau"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0634\u062a\u0631\u0627\u0633 \u0627\u06cc\u0645 \u0622\u062a\u0631\u06af\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Stra\u00df im Attergau"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Stra\u00df im Attergau"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Stra\u00df im Attergau"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0428\u0442\u0440\u0430\u0441-\u0438\u043c-\u0410\u0442\u0442\u0435\u0440\u0433\u0430\u0443"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Stra\u00df im Attergau"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Stra\u00df im Attergau"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Stra\u00df im Attergau"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0428\u0442\u0440\u0430\u0441-\u0438\u043c-\u0410\u0442\u0442\u0435\u0440\u0433\u0430\u0443"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Stra\u00df im Attergau"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Stra\u00df im Attergau"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Stra\u00df im Attergau"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Strass",
        "Strass im Attergau"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Stra\u00df im Attergau"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Stra\u00df im Attergau"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Stra\u00df im Attergau"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Stra\u00df im Attergau"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u963f\u7279\u9ad8\u5730\u533a\u65bd\u7279\u62c9\u65af"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85681677,
        102191581,
        1108836509,
        85632785,
        102049817
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2764174,
        "wk:page":"Stra%C3%9F_im_Attergau"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:geomhash":"a4e8742c516c71b60f92f40f05121ec8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632785,
            "county_id":102049817,
            "localadmin_id":1108836509,
            "locality_id":1276118349,
            "region_id":85681677
        }
    ],
    "wof:id":1276118349,
    "wof:lastmodified":1566597712,
    "wof:name":"Strass im Attergau",
    "wof:parent_id":1108836509,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.45452,
    47.90952,
    13.45452,
    47.90952
],
  "geometry": {"coordinates":[13.45452,47.90952],"type":"Point"}
}