{
  "id": 1125981007,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.93333,47.53333,14.93333,47.53333",
    "geom:latitude":47.53333,
    "geom:longitude":14.93333,
    "gn:gn_country":"AT",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"AT",
    "lbl:latitude":47.53333,
    "lbl:longitude":14.93333,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Pr\u00e4bichl"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Pr\u00e4bichl"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Pr\u00e4bichl"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Pr\u00e4bichl"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Prebichl"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"AT",
    "qs_pg:gn_country":"AT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2768445,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Pr\u00e4bichl",
    "qs_pg:name_adm0":"\u00d6sterreich",
    "qs_pg:name_adm1":"Steiermark",
    "qs_pg:photos":265,
    "qs_pg:photos_1k":54,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":265,
    "qs_pg:photos_sr":5,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1156301,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424750,
    "qs_pg:woe_id":549560,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424750,
    "woe:name_adm0":"\u00d6sterreich",
    "woe:name_adm1":"Steiermark",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85681687,
        102191581,
        1108839019,
        85632785,
        102049769
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2768445,
        "gp:id":549560,
        "qs_pg:id":1156301
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1497298555,
    "wof:geomhash":"fff349f533e76d20498939edd8daf7de",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632785,
            "county_id":102049769,
            "localadmin_id":1108839019,
            "locality_id":1125981007,
            "region_id":85681687
        }
    ],
    "wof:id":1125981007,
    "wof:lastmodified":1564315455,
    "wof:name":"Pr\u00e4bichl",
    "wof:parent_id":1108839019,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.93333,
    47.53333,
    14.93333,
    47.53333
],
  "geometry": {"coordinates":[14.93333,47.53333],"type":"Point"}
}