{
  "id": 102556301,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.0837,47.062,16.0837,47.062",
    "geom:latitude":47.062,
    "geom:longitude":16.0837,
    "iso:country":"AT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":13.0,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "F\u00fcrstenfeld Airport"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "F\u00fcrstenfeld Airport"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "F\u00fcrstenfeld Airport"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "LOGF"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "F\u00f6l\u00f6st\u00f6mi rep\u00fcl\u0151t\u00e9r"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Aeroportul F\u00fcrstenfeld"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "F\u00fcrstenfeld Airport"
    ],
    "oa:elevation_ft":"830",
    "oa:type":"small_airport",
    "src:geom":"wikidata",
    "src:geom_alt":[],
    "woe:hierarchy":{
        "country_id":23424750,
        "county_id":12591663,
        "localadmin_id":12675058,
        "planet_id":1,
        "state_id":2344713
    },
    "wof:belongsto":[
        85632785,
        85681687
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":56051698,
        "icao:code":"LOGF",
        "oa:id":"29449",
        "wd:id":"Q16838004"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:geomhash":"41bb8e60bca02b53259cbb3f44c65736",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "campus_id":102556301,
            "country_id":85632785,
            "region_id":85681687
        }
    ],
    "wof:id":102556301,
    "wof:lastmodified":1631755601,
    "wof:name":"Flugplatz F\u00fcrstenfeld",
    "wof:parent_id":85681687,
    "wof:placetype":"campus",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[
        "airport"
    ]
},
  "bbox": [
    16.0837,
    47.062,
    16.0837,
    47.062
],
  "geometry": {"coordinates":[16.0837,47.062],"type":"Point"}
}